美股牛到咁 點解仲有傻仔返工

拎廿萬本黎炒 依家日日2-3%都執幾千....

我唔返工邊個幫你做交易

你唔返工旁有錢俾我賺

因為返工hea可以做賺多幾千。

AI

邊到有咁撚多hea工

兒登fg 5m 是常識

首先要有廿萬本，唔返工邊有本

你都識叫傻仔啦

日日數錢數到手仔軟

我唔返工邊有本炒股？

只贏唔會輸⋯？

報喜不報憂

就係要揾多啲錢去買股票

牛皮熊

每日2-3%
勁過巴菲特

同樓主一樣
日日9買一隻 all in注 汁幾百美金收工一日

買油total loss 輸2皮野 買電動車賺十皮 應該報喜定報憂

用工作黎對沖

連燈仔1日冇幾皮點生活？

你七生報國未...

返工係對沖 你識唔識風險管理

工作是為了購買更多 tesla